東張西望我屌你老母

仲叫人去長隆on99
未到長隆
就比人送左去新屋嶺/？？？啦 屌你老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳